[製造沙士現象] 令香港人唔敢去tg放題區> 打擊經濟

旺角變左毒角, 其實我地可以借呢個機會做文宣,令每個人唔敢去,到時啲鋪就會執哂, 最後攬炒

[1120和你塞] 想熱門有多啲和你塞既post